新入行地產仔經歷想搵人幫下我

新入行地產仔
返左工一個星期無人教無人理
連地產術語都唔識
請問有冇師兄教我點樣自學

轉過黎跟我

識唔識泰拳?

又係欣豬帶你入行？

唉..問D師兄好似唔想教
剛剛學識左update
不知道點樣入手
但連tn 同tp 都唔知咩黎
經理太忙碌唔得閒教我